紅色警戒終極動員令

以下教學只適用ASUS router嘅巴打
用其他router嘅巴打可能都用到，等教學
安裝紅色警戒終極動員令有風險，如有但不包含上唔到網，變磚，反睦，家變，關遊戲作者L事

1. 首先去呢度確認是咪用緊ASUS MERLIN
http://192.168.1.1

MERLIN的話，會有法師帽同MERLIN字樣

如已經係MERLIN，請讀安裝紅色警戒

2. 如非MERLIN，FLASH MERLIN
MERLIN下載網址，揀返你ROUTER型號，唔好揀錯！

MERLIN安裝教學：

3. 安裝紅色警戒

"Connect to your router" 教學

"/jffs/configs/dnsmasq.conf.add" 就係遊戲檔案

紅色警戒遊戲下載

4. 幫手更新紅色警戒
係 開account，係紅色警戒遊戲下載頁，禁FORK，就會抄一份去你度
你改完後，禁NEW PULL REQUEST，個遊戲作者就會搞

巴打們可以嘅話幫手教下人，同埋更新下遊戲

幫手更新紅色警戒
與其它開發者的互動 - 使用 Pull Request

仲以為有red alert

唔係用ASUS Router

陰功
幫你推

辛苦曬樓主推左咁耐

得你自推

都唔撚知你噏乜柒

係屋企開vm整部dns出黎block晒唔想睇既domain

可唔可以介紹下到底咩黎

唔好再洗版啦

正垃圾

[廢老淨化計劃整合] 去除資訊辣殺，回復健康心靈

樓主想你地跟教學做完之後令屋企所有人都上唔到呢啲網
詳細我無再睇，唔識IT嘅就咪跟風亂刷rom，亦都唔好亂搞屋企隻router
大家想幫下手就買隻linksys/netgear/asus/…… 外國勢力router就已經好好，唔好買國產tp-link router放木馬入香港，唔該你地

果個樓主好撚蠢

自己不斷洗自己版
這行為即係話你知佢係低能嘅
佢講嘅嘢唔駛理

啓動紅色警戒 隨時發生家變
各位巴打請衡量風險以及技術問題

arm ar

以為真係C&C RedAlert

東方連續2日頭條

好明顯紅媒極期待我哋還手，打交同衝

千萬咪中計

小不忍則亂大謀

打交都要睇場合

今日極唔適合

推

CLS咪亂信人手推上熱門

我意思係唔識唔好亂跟亂搞屋企router

完全無人回你

冇人回應該係因為唔識電腦既人唔明你講咩

推撚夠未啫，阻撚住哂

香港已經進入了紅色警戒

openwrt

不割席，不分化，不篤灰。兄弟爬山，各自努力亦要齊上齊落